港女無得上飛機番美國 ig po相話自己好撚委屈 [有圖］

屌你老母 嬲撚到我
講到香港你無份咁樣
無得番屋企就好委屈好無辜
咁盲左個個女仔呢？被打既市民呢？
佢地唔無辜 你最無辜咁好未

返大陸飛啦

成世人都未試過咁L委屈

Push

有wifi有冷氣有電話玩
真係唔知有幾撚委屈
小小事都咁撚委屈 唔知以為皇帝定邊到總統
咪坐私人飛機唔洗受人影響

推

咁真係有人上唔到機嘅
佢只係港豬啫
如果你咁岩要上機你都唔會開心得去邊，怨兩句正常
唔好做私怨撚啦

敏感時期唔好乜撚都po ig啦

屌你老母 係咪以為安於現狀 有得食有得訓就唔關你事

圖？

咁想上位？
影佢大頭

唉未cap圖已經unfollow左 蠢左

圖又無 講經咩

得一張？ 其他相呢喂

我想講係警犬入機場，今機管局cancel d機，為示威者咩事，禁多日機場集會都無事，警犬一入場就封，你話係邊個影響到你？

利申，本身8月12日去旅行，見到機場入面有狗，最後上唔到飛機

咁正常冇得飛仲有一件行李都會驚嘅
利申唔割蓆
講兩句姐又唔係理解唔到
屌兩句未算
Po上黎做乜

香港就係好多呢啲撚樣食足咁多年人血饅頭 英國管果時老豆老母上撚晒位 出世之後就不斷收割 到而加個社會咁樣既時候就關人鳩事 飛去美國